突發：巴士著火

3:25 牛頭角道巴士著火

過熱

冒煙........無火..................

好臭

由佢沉

叫班popo 入去坐5分鐘啦
射tg去停車場咁叻

好彩唔係byd

POPO射TG入巴士?

BYD？

富豪

應該唔係，巴士司機落左車仲食返支煙添

你係咪臭到傻撚咗，火都冇，出下煙就突發

消防到左，好快

邊度燒起
諗起幾年前搭巴士 搭搭下無啦啦停車趕晒所有人落車
落左車唔夠10秒 車尾即刻燒著左
大火到痴線
成陣黑煙 好撚臭

呢批垃圾車, 同比亞迪一樣垃圾

....

消防黎左狂射水都仲係好大煙

應該係車頭，見到消防狂拆車頭冚，連車廂裡面都拆埋

依度附近好似有間假龍門

又係大陸車？ 有冇巴膠識分

車頭全部電腦係哂到 部車唔要得都似

我係金龍食緊野，仲以為隔離間360俾手足火魔法添，出去睇下原來唔係

Volvo B7RLE

今晚黨鐵預演

歐洲車， 不過保養差， 九記舊車保養好劣

單層就算吧啦寧願劏左去出部雙層

係正360門口著火

清潔都係 舊車成地香口膠黑蹟

得幾隻交通狗黎左可以好撚驚

2個心諗我做錯咩事

頂

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

所以近呢幾年開始翻新批舊車

九巴效率真高，拖車一早到左

車廠咁近
點會快唔到

以為比亞迪

機件故障啦肯定

但九巴好似都已經少左好多舊車，主要路線都換左新車
要兜上山車嘅車另計，對比城巴佢其實算換得快

14b+觀塘

九巴得隧巴線見得人， 平時d舊車爛到
新巴就新車都唔撚掂加土炮保養

新城巴加埋得一千部都無 九巴就四千部 係因為前幾年換車潮先感覺多新車

呢架都唔算好舊咋喎

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

其他線都多新車嘅係睇你點定義新車姐

如果九巴車廂清潔做得好啲就好
依家某啲車真係唔敢望櫈側邊條罅
地下一達達勁污糟
甚至某啲綫新車都係咁
相反城巴真係好少會咁污糟

btw 坐A車多
龍運啲A車櫈難坐過Cityflyer好多
leg room一坐落就feel到好窄

大家記住呢個位果間360，手足快啲黎幫襯佢呀

無

識玩

死黑警！

7年車

又想轉移視線？

用埋一向宗fd子
謙信公嘅幾句名言仲好

比亞迪呀

應該起火燒9 360

比亞迪電動巴士

舊車先好坐，新車啲位又窄legroom又小

死黑警 周街放tg

呢批單層係九巴早幾年經營環境差果時為慳成本買，之後各區有路線重組，客量升左，呢批單層變成唔太用得着嘅雞肋

手足

西九龍啲車殘到好似印度揸過嚟咁

根據觀測

車殘嘅情況

（最殘）西九龍/荃葵 > 青衣/東九龍 > 上水粉嶺 > 大埔/沙田/將軍澳 > 大西北 （最肆正）

初頭真係以為係360著火，諗住燒到啲包裝膠好臭，點知唔係有啲失望

本身想賣走 但無人要

無計長途線係最賺錢

都有好多線係非繁忙時段係用單層

Volvo

BYD

唔見有綠色暴徒

係咪拎巴士d火點煙？

富豪算新淨+歐五
D雞仔先大獲

又冇力,又吵

。唔關行動post

不推文回覆

拉

殘體不了

請善用不推文回覆

搞乜鳩

大陸車？

應該唔係支那車

日本字

荔廠保養不嬲西絕九巴

不過呢架九廠車嚟

呢個我記得 新聞有報過
我阿公搭咗嗰班車

錯啦，係天意，九巴係藍絲

綠色暴徒中出即飛

D火透明既？

九巴都唔一定係藍屍，我都識得兩個好黃，不過城巴新巴黃既真係多好多，直頭係八達通機隔離放隻pepe係度，又見過＊唔好搞我後面＊標語

巴士著火，有得唸。

假如，冇人巴士，行駛中著火，一定要停車，後面交通

變咗金龍

交通警未必有人搞佢

屌你仲食金龍 假龍門

走啦大陸狗

柒頭我認得你
成撚日癲狗式咬人嗰隻嘛
你呢啲垃圾連俾我發泄嘅資格都無呀

大陸狗